香港能量點

唔知大家有冇喺外地或者香港有去過一啲能量點呢？

例如我去過日本鞍馬山（網上好多討論都認為鞍馬山係京都其中一個能量點）
雖然我自己冇乜特別感應，但嗰度嘅景色同空氣的確令人感覺舒服。同埋嗰度有幾間歴史悠久嘅神社，其中一間重有一棵九百年嘅神樹。山入面其他大樹都有過百年歷史，完全想像到入夜嗰時會變千與千尋。

反觀香港又冇乜人特別提過邊度係香港嘅能量點？
有冇師兄分享吓？

留名 好信能量呢樣野
之前去過西貢個昂坪山頂 感覺到個到幾有能量下

富士山總面積約為900平方公里
琵琶湖面積670平方公里
香港面積1106平方公里

香港本身就係一個能量點

香港個能量點喺淺水灣

即係昂坪草地？
我都想去吓，嗰度幾靚。

可唔可以分享多啲？

睇錯左做馬鞍山

正常

我去過高街鬼屋，已經拆得7788。但經過未拆嘅外牆時候（同埋我有摸到），feel 到突然其來嘅不自在，應該有好混亂嘅負能量留左喺度

其他體驗過嘅能量點仲有香港大學（正面能量）、大嶼山（自然能量）…

睇嚟你有敏感體質喎
有冇去過宗教場所或者寺廟？

我好少去寺廟或宗教場所，試過去黃大仙祠/妙蓮禪寺/萬佛寺，但真心無感應，可能因為我唔太信神